關於811香港警察策劃的恐襲

香港警察嘅暴行不容我多說，我覺得有兩件事要注意下

1. 捉鬼
抗爭者入面有狗滲入係意料中事，好多人提供捉鬼嘅方法，但重點係有捉鬼嘅想法對今場革命就已經好危險，核彈都唔割席係今場革命嘅優點，同時亦係比機會有鬼入侵，但捉鬼只會令大家互相猜疑，最後造成內部分化，成個抗爭就玩完，今次鬼係喺抗爭者散嘅時候捉人，我諗到嘅解決辦法就只有抗爭者盡量同朋友一齊，走嘅時候至少知道身邊嘅唔係鬼，減少比鬼捉到嘅機會

2. 殺狗
經過811恐襲，大家對狗嘅仇恨更深，我都係，革命成功之後，依班狗一定唔可以有好日子過，但係我唔希望各位義士成為自己所憎恨嘅人，依班狗無人性唔代表我哋都要無人性，但我永遠尊重義士嘅決定，只希望大家保持冷靜去應對未來嘅抗爭

願香港能真正回歸 回歸人民手中

推

冷氣軍師上前線後感

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆